屋企平時用完廁所閂唔閂廁所板？

: 閂
: 唔閂

出街痾塞左就話有d 公德心閂埋佢
屋企都唔知有d人閂乜鳩

你沖廁唔會cum埋先沖？

閂埋先沖塊坐板咪唔會俾廁所水彈到

唔閂沖廁d屎水尿水會變飛沫四圍正飛

啲毛巾牙刷就會索晒
跟住你再攞嚟刷牙抹面

同食屎無分別

啱呀已經有好多研究講呢樣野

唔見得你會每次沖完都抺返塊板

沙士果陣話關左佢好啲，之後一直都有咁做

唔好睇咁多content farm啦
冇人叫你將毛巾牙刷擺咁近屎塔

痾尿唔會
痴屎會
去朋友屋企就點都唔會
比班低賤傻鳩吸入我嘅屎尿
佢地有賺

一定閂，沖水時其實有好多你睇唔到嘅水花飛出黎，我唔想飲屎水同尿

會閂 睇話文章話會彈返哂啲屎水上牙刷

會閂 始終都有細菌
如果屙屎之後唔閂會好臭